siu 若元可唔可以幫人藍轉黃?

想share比d藍絲睇
但唔想教jen人
有用先介紹

黃絲辯論部隊長

歷史 旅行 移民 哲學 算命 股票 飲食

咩柒都識

點會唔可以

不過成日屌那星 保守家庭接受唔到

唔得
學藍三日
學黃三年

呢條駁咀片好勁

7張啦佢都知自己人生尾聲
好好珍惜

即刻駁嘴

係呀 寧願d藍自己唔諗野日日9up up
都唔想佢地升lv但唔轉立場

中肯
但sofar少聽身邊有咁既例子
利申: 一路係同温層

係！各位網友！